內地知名偶像TFboy 王源黑料曝光

睇黎人仔細細已經試唔少野

?

who?

咁識玩

gay?

詳細唔清楚，見有人話佢同男fans同居，而且仲整理左一堆證據出黎

唱咩左手右手一個慢動作個組合

有無翻譯

Gay = 黑材料？

Gay唔係重點，重點係佢當時未成年就識咁多，而且佢個形象係三好單純好學生，好明顯係扮野

大約意思係咁

真識玩

好暴發戶feel

未成年識呢啲有幾出奇 我六年班都睇av啦

Who fucking cares

一紅就遇左比人挖黑歷史，好正常
btw香港迷tfboys果d通常係d死妹

小凱正d

小凱老實講幾靚仔

TFBoy 3個大陸仔都好撚柒樣衰

好撚樣衰啊
我寧願見到金鍾連登仔

不過兩邊都唔會畀佢地屌